政府機關攻打學校是近代繼南韓後首次 全世界均冇可能接受

我想點出這件事的嚴重性以及醜陋程度

近代除了大韓民國民主化進程外，

近代歷史中從未發生過政府以近乎「軍事行動」的形式攻打學術機構，不論是大學或中小學，

在這個時代，只有恐怖分子會攻打大學。

就如沈旭輝所言，有能力的請拯救中大，沒有能力的也要向有能力人士（任何領事）要求向林鄭月娥政權施壓

希望攬炒巴團隊、黃之峰、黃台仰、泛民或任何認識有國際威望人士的人、組織或機構，
能夠盡快聯絡有能力人士，向林鄭月娥追究。

這已無關政治，學校是全世界的道德底線

推

救中大

要國際出兵震壓差狗

這已不是濫權濫暴的程度

是會列入博物館的歷史污點

但全世界最多都係嘈兩句
香港人最後都係要靠自己

必須內外夾擊

Push

香港仲衰過大陸！

真 外人幫唔到幾多

會寫落人類歷史啊
林鄭條戇鳩, 遺臭萬年吧

一定要推俾全世界睇

攻打大學簡直係CLS

沈旭輝都頂唔順

真
黑警準備受到來自世界各地既嘴炮啦
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

可恥港共政權

外國金錢面前只有奶共

根本就係軍政府暴力打壓民間行為

push

只有戰爭時期先會咁做

對上一次喺香港發生應該係二戰日軍佔港大？

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

除左中國之外
未撚見過一個地方殘殺後生仔
林鄭你做到啦 你老母臭閪一撚定遺臭萬年

關鍵是日軍是侵略者
而香港政府是以政府機關的身份

tui

甴近平

必須自己出 200% 先會有人救

真係好醜陋
仲要打爆大手足

暴大手足

推

攻打學校真係痴線

推！
幫大學停課！仲有大學未停！
[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

真係唔想呢間香港名校沒落

推

Pish

所以我地就贏！

反抗！報仇呀！黑警已經係支共指使下已經明目張膽攻入大學校園。

又係班泛民左膠喺度玩談判，好肯定之後一定會出賣學生比黑警拉㗎！唔好再忍讓，唔好再退縮不前喇！

之前有人提過係八大搞集會
比人屌話做咩燒到學校

現家情況係
你咩都唔做都會燒到黎

班奶共校長成日話學校講政治影響學生
宜家班狗唔影響學校唔影響學生
唔影響班教授做實驗 唔影響科研
唔影響學術自由

大陸點會打，捉架

推上國際

推比全世界知

攻打教堂,學校,持鎗走入醫院,打杖都會避忌吓嘅嘢香港黑警全部做哂.

推啊！

推呀

sor, 太快，負評咗

攻打學校絕對係恐怖份子

A

香港人唔反抗既話同樣會俾人寫入歷史 成為冇用既一群
好似上一代經歷 8964 既一群

有呀，以色列成日派IDF入加沙同西岸搜人塔人返去，唔跟佢order除時食彈

香港警察或林鄭政權，有許多種方法進入，卻選擇以「攻打」的形式進行，達到其象徵性意義。

這個人，這個政權，這個部隊，是泯滅人性，喪盡天良的野獸，
所有民主化，講求人權的國家都應該拒絕與此人當政掌權的地區來往。

yes

退化到原始時代。林鄭冇政治智慧，冇人性，有既係高傲，自大

魔警: 我話入得就入得, 我就係皇法

up

走英趕美

冇錯wor，港共係侵略者

國際第一次聴！

g phone呢

估唔到香港都會有呢一類既歷史博物館

攻打學校=扼殺下一代

推！

收皮啦
國際表示沈默

推爆佢

啱啊 全世界譴責只係用黎打飛機

幫所有p牌推

攻！

日軍點仆街都係對外，而家香港正苦同黑警係屠殺緊自己人

靠外界限制狗力
再用自己力量打挎
兩者缺一不可

所以我覺得用南泡民主化運動嚟比就啱啦

大家都係當地獨裁政權
都係用軍警攻打大學

係大學嘅守軍都係頑強抵抗

retweet link plz 有無

連中國都冇攻打大學嘅例子，香港黑警真係不得了

次撚次都係世界第一又核彈啦
冇人會關心自己國家外嘅事
人道機構全部食撚曬屎

有冇人推上國際

中共表示: 可接受

無啦啦攻打學校，痴撚線！
叫人唔好罷課，屌你老母學都返唔到啦成班曱甴衝入黎搞大學！
仲有民居又係任意打

可唔可以呼籲全港甚至海外大學取消全港現職黑警的學位？

日軍肯為國捐軀，香港黑警只係向錢看，為份狗糧賣港。

談判失敗之後，警甴狂開槍，槍聲無停過

中學都攻過啦

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

size=6]如果宜家突襲中聯辦/禮賓府會點[/size=6]

自己更加幫唔到，因為冇武器！

除左恐怖分子，邊有人會攻打大學係咁開槍想殺學生？
除左林鄭政府，相信無他。

泰國都有
197x軍警攻入朱拉隆功大學

守衞校園無錯

乜都做唔到推

佢地既自己人係中國同胞

yes,最起碼暴大先禠奪呢班數典忘祖既反骨仔學位

救中大方法，全面癱瘓

啲藍絲成日笑鳩美國有槍權就有校園槍擊案
而家香港無槍權都可以感受下，仲要by police

乜鳩國際新聞都冇報道

始終靠自己最實際

推到黑警死全家

接受還接受唔到
但文宣一定要同外國宣揚

831

一定要宣佈香港偽政府係非法兼恐怖主義組織！
先有得下一步！

大蝦細 比屎餵
生滋狗 正契弟

大大巴車落藍絲度

以前日軍侵華堆西人教會多數係中國人避難所
因為真係唔會入

東鐵綫來往粉嶺站至羅湖站/落馬洲站列車服務暫停

2019-11-12 18:19:42

對自己經濟冇著數既 人地真係dont give a shit

推出國際!

721
811
831

太平洋戰爭之後英美背景個堆咪一樣照封

post撚夠未 我屌你老味

真

人地學生可能有槍
我哋

世界底線 只會有恐怖分子攻入學校

周星星同學

【城大即時】1810 儘管學生宿舍處澄清警方七時半清場消息只是傳聞，不少外藉宿生仍選擇收拾包袱離開宿舍。

城大小心 對家出鬼計引人走 可能想盡早清場

一如共產黨

pishhhh

阿富汗塔利班、伊朗軍同ISIS都有做
港共正式齊名了

中共係無就德底線。你問下德國有冇道德？否決埋香港人權法，大家接受現實要靠自己。

推
國際

Push ar!!!

推。

大學咩國家學生都有，啲POPO係咪傻撚咗

101

港共政府已失去所有 只剩3萬隻狗同藍絲

toei

暴大手足唔可以白白犧牲

攻打學校絕對係不可接受

全世界：Noted with thanks. Yummy yummy China money.

Pushhh

推
不法差佬冇國際視野。

香港黑警揚威國際

攻大學一定嚴重過攻中小學，係 學術自主 被摧毀，同埋 自由民主前線 既打壓黎，可以完全打破一個城市既國際認受性，係過唔到普世價值依關架，唔好放過

中大已經係戰鬥嘅battlefront 必不可失

重玩咬文嚼字等譴責

但係佢地依然畀人打緊啊

成日講埋啲廢話,
你勇得過malcolm x,
malcolm x演講都提過上聯合國,聯合其他國家既人
聽完會唔會有人上台同佢講要靠自己啲啲廢話

可唔可以唔好再蝦學生！！！

推啊

當年南韓係獨裁軍政府
現在香港已變成軍政府

肯雅2015年試過

之前入醫院, 而家入學校, 屌你老母, 跟本ISIS

CLS

推，垃圾黑警死全家

教育界工會page呀！！！ 快啲入幫推！
組織教育界大罷工呀！！

有冇人識韓文？SEND捭韓國媒體，觸動韓國人當年被軍政府打壓嘅情緒！

我描述係未盡準確，但香港淪落與肯雅相比，

何不悲哀

印尼特利剎蒂大學槍殺事件

6月開始已經要用第三世界標準黎睇

有軍火 我唔洗國際都幫手打7班黑警

推呀。仆街

連俄羅斯、伊拉克都有獨立調查

天理不容
push

推1

咪又係要靠自己

交稅 黎 打我班學生哥。仆街。

係時候重演八國聯軍 已經唔係香港自身既事 係中共同世界各地既戰爭

人道機構去晒邊?

p
up

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

攻擊大學校園絕對可以推上國際，叫身邊啲exchange全部搵領事協助

大陸係你今日講完第一句，即日已經人間蒸發

8964都冇攻入北大，最多係校外封鎖，而家班popo痴鳩線

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

韓國人夠團結同有血性 但係香港人就掛住返工

遠水可能未必救到近火
但係今日一定會記入歷史入面
我當然想係我有生之年見到香港重光
即使唔得
今日都會成為香港下一代既教訓
就好似大家一直貼緊既南韓仔一樣

香港已經由文明社會變成獨裁政權

咁點呀 邊個會幫香港呀依家

攻打學校真係痴撚線

搞單大野要

運動場爆催淚彈條片 全地球都應該睇下

好似得國際特赦同綠色和平出過聲

唔會衰得過

ISIS

gphone

人道災難各國就手旁觀

聯合國係邊

大學生們

仲衰過強國

同打醫院有咩分別

去咗搵人仔囉，仲洗問。堂堂大國德國都係咁啦

無錯

香港人靠自己！

Tui

雖然都係
但做左先算
做左都冇損失

推 林奠賣港狗賊 縱容散仔武力鎮壓學術之地
中國8964=香港191111

香港人還想著要返工
香港現正是行緊64版本
再不出來只會成為中國人

但全世界未知
Twitter 好多五毛話打得好

係慢動作64
仲有大量人形港豬覺得唔關我事

推!!!!!!

莫須有
屌班港共

留名睇香港呢件事揭露乜撚嘢文明世界底線都係形同虛設

pushhh

Push.

強烈要求美軍人道救援!!!!!!!

just crazy

推呀
無差別屠城啦

打扙feel 開始

可能都冇機會，同六四一樣

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

推到全世界都知呀

根本無道理，咁樣攻打一間香港大學

簡直離譜

$$$$$$$$$$$

屌老老母死黑警
全家落地獄

好撚可恥成班冇文化既狗
冚家產啦

朋友whatsapp過黎,冇FC,唔知可信度:
點解要咁攪中大?
段崇智早排話要請舊生幫手獨立調查,段校長揾到舊生POPO同舊生江湖人仕答應幫手!周同學死左之後,史維有少少想學CU,可能怕8大聯合舊生反枱林鄭,所以要咁攪中大

上年定前年日本都有一次

不過班架仔叻好多，係綁架咗隻臥底狗喺hall

我屌你地老母 出黎幫手呀仆街
用一間大學換國際幫手

敘利亞都唔打醫院學校啦
d 驚賊

五毛想keep this local ,同我推到上太空！！！！！#ChiNazi

唔好習慣，這是不正常的！！！
就像你明天起床，你的孩子和別人的交換了，或者銀行的錢消失了，你會不會繼續若無其事的生活？

救人呀

共產黨死全家

以色人是打外族 (巴勒斯坦人)

香港警察 是打番自己香港人

一定會有 將來六四紀念館隔離就會係香港畜牲展覽館 97年後既賣港賊 全部都會遺臭萬年

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

--------------------------------------------------------------------------

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

攻打學校真係要推爆 ！！！

推推

p牌推

（轉載）// 大學是神聖不可侵犯的地方，是人類文明的根據地。

二戰時，英國跟德國有一個默契，德軍不炸英國的牛津、劍橋，換取盟軍不轟炸和攻打海德堡、諾丁根兩個城市。

日本侵華時，沒有損壞過香港大學半分，北大、清華亦完好保存；南韓暴動期間，示威者向軍警掟汽油彈，之後退回大學校園，軍警亦不敢進攻大學。

現在香港警察明目張膽攻打大學，拘捕學生，這是摧毀文明的野蠻行為，是血淋淋的歷史罪行，香港人永遠不會忘記，永遠不能原諒！（網上截圖）//

香港警察根本絕對是恐怖分子

香港警察出香港人的糧

幫助外族人共產黨攻打香港人，這是背叛香港及香港人，是賣港賊

這會記錄在歷史上

共匪如何修歷史，也抹不掉

溫水煮青蛙，慣了

64 2.0 要死幾多人港豬先可以齊心啲

其實唔只南韓，重有一單無太多香港人知道，google特拉特洛爾科，幾乎類似，一開始遊行示威，後來軍警接二連三強制占領各大專院校，最後更發生廣場大屠殺